唔好再用以前標準去思考 機場既即走啦

舊二哥番黎之後 所有策略都唔同左
已經去到 任何手段 去解決示威者
手段只會愈黎愈狠
佢可以透過航空公司對外放風 6點清場
自己會5點沖出黎捉人

唔好再諗你坐係到有咩犯法
佢都可以照拉左先講
即閃啦

自推

大量打手叫人唔好走比佢地拉 醒d啦連登仔

出面大把人叫留

自己諗下佢地係唔係現場

留到做乜